Factory -- 工厂模式
Abstract Factory -- 抽象工厂模式
Singleton -- 单例模式
Builder -- 建造者模式
Prototype -- 原型模式
Adapter -- 适配器模式
Bridge -- 桥接模式
Filter or Criteria -- 过滤器/标准模式
Composite -- 组合模式
Decorator -- 装饰器模式
Facade -- 外观模式
Flyweight -- 享元模式
Proxy -- 代理模式
Chain of Responsibility -- 责任链模式
Command -- 命令模式
Interpreter -- 解释器模式
Iterator -- 迭代器模式
Mediator -- 中介模式
Memento -- 备忘录模式
Observer -- 观察者模式
State -- 状态模式
Null Object -- 空对象模式
Strategy -- 策略模式
Template -- 模板模式
Visitor -- 访问者模式
Model-View-Controller -- MVC 模式（模型-视图-控制器） 模式
Business Delegate -- 业务代表模式
Composite Entity -- 组合实体模式
Data Access Object -- 数据访问对象模式
Front Controller -- 前端控制器模式
Intercepting Filter -- 拦截过滤器模式